[1124] 到底係我定少數人覺得區選係另區選係重要嘅公投?

有一部份人唔認同區選, 但我身邊所有人(淺黃和理非) 都視區選係另類公投 (選票總和對決: 權貴派 VS 其他)
我想大家投票: 支持區選, 反對區選
如果多數人認同區選, 希望前線義士都支持, 23, 24休息, 投埋一份
有咗呢個民意, 再勇武都有出師有名, 國際戰線亦會得到強力支持

推
求共識

你慢慢同種票同埋泛民玩
慢慢比全世界覺得香港仲有民主，等外國覺得香港可以自己搞掂
法治有險可守

區選根本變左變相公投
關有險可守撚事咩

副本黎啫, 有咪投囉, 但唔會為左佢而要特別做/唔做野

贏尤自可, 係驚輸, 然後政府大條道理用強力鎮壓
對唔住, 我係淆底撚

掌心雷
一車車
被投票

支持區選

吓原來會DQ 既選舉比你班販民吹到變相公投真係好撚嘢

同意

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

問題其實係個公投唔係公平公正
球證都係對家既人 點玩?

政府一戶14票，你仲想同人鬥